python systrace.py -l
         gfx - Graphics
       input - Input
        view - View System
     webview - WebView
          wm - Window Manager
          am - Activity Manager
          sm - Sync Manager
       audio - Audio
       video - Video
      camera - Camera
         hal - Hardware Modules
         app - Application
         res - Resource Loading
      dalvik - Dalvik VM
          rs - RenderScript
      bionic - Bionic C Library
       power - Power Management
          pm - Package Manager
          ss - System Server
    database - Database
     network - Network
         adb - ADB
         pdx - PDX services
       sched - CPU Scheduling
         irq - IRQ Events
         i2c - I2C Events
        freq - CPU Frequency
        idle - CPU Idle
        disk - Disk I/O
         mmc - eMMC commands
        load - CPU Load
        sync - Synchronization
       workq - Kernel Workqueues
  memreclaim - Kernel Memory Reclaim
  regulators - Voltage and Current Regulators
  binder_driver - Binder Kernel driver
  binder_lock - Binder global lock trace
   pagecache - Page cache



python systrace.py --time 5 -o cap5moreitem.html gfx view webview wm am sm
video hal app res rs power ss sched irq freq idle load sync workq bionic input
binder_driver camera
